有無巴絲聽日睇Bruno Mars?

企位係唔係先到先得定跟number

我都想知

聽日得自己一個去睇 有無手足一齊去？

Pish

無人睇？

here
pre-drink定入去

我都係自己一個 一齊？

pre-drink是必須的
但買唔到企位得坐位 好似會無咁high

我都係一支公
企位block b 有冇雷同？一齊？

終於等到今日啦，好期待

我老啦 好彩買左坐位

好啊點contact你？

咩位？

我988block B企位

一齊？

其實係咪要早d到？

推

宜家搭緊車入機場

要咁早？

四點開始排隊
宜家入去食定野差唔多嫁啦
買得企位都唔想企咁後

而加即刻出

如果有人想一齊去可以tg搵我

其實急尿點算 咪要重新排過?

好彩兩個人去
或者同前後既人講聲囉

你地咩位？

$988 block b

早入場既巴絲 可唔可以幫我睇下有無呢件買

一樣 到時見啦

bolck b企到前果半都已經好好

呢個真係希望可以

未開始賣

好似幾平

企位個d number 係點？ 起到先得定跟number?

有無聽日block A手足

我都未知 去緊

聽日a區

今日坐位

跟Number排區域
1-100,101-200咁排

即係每條隊都有100人排

Block b 企位

到咗了 無乜人

根本冇人早嚟排隊

Damn

係東涌線上 應該幾點入黎好巴打

其實佢好似6半放人入 你而加入嚟hea陣差唔多

坐位

坐位應該唔洗咁早

今日睇

Thanks

而家入緊東涌 岩岩先知女朋友買左企位 其實我想坐 無咁迫

分開睇啦咁

同女友睇 坐位

企位都要同人搶架
上次d鬼妹一入場係跑去爭位
今次我淨係買到坐位

夜晚比佢斬jj 都似

Just kidding

聽日Block A
今日企位嘅巴絲，報告吓幾點開始放人入場

有無人坐位Block11

聽日BLOCK A

準時630放

係每100為一個單位，定係逐個逐個跟返冧巴咁排隊？

我仲搵梗飛
我前排澳門睇咗
覺得太撚正想睇多一次

一開頭每50一個單位，之後每100，去到1000就250/500一個單位

唔該曬清！睇嚟聽日要早啲去排隊

我係坐位 但已經到左現場 未入得

痴線件棒球褸比人買晒
個staff 話有人黎買左四十件

有冇ching轉頭影d現場花絮黎J下？

而家先搭緊巴士入去
坐位輕鬆

企位唔係頭果兩行真係寧願買坐位

特別係block b

我多咗張飛

利申:block b頭

咁前

是咪坐位巴打 不如我上來陪你

同fd分開左買想一齊睇可以點
我地兩個都係企位block A queuing no. 18xx,19xx

睇完既ching post多d 想睇火星人live photos
冇錢睇

企啊

早知早啲係個post到話有多張飛

入到場就唔理你㗎喇 可以group返埋

聽日睇 但我坐位 企唔到耐

有飛都冇用 冇錢睇 最多出到5舊

咁冇啦 我都企到最尾
毒撚一個

我諗住淨係請我搭車咋喎

ching唔早講 搭車好似2舊搞掂

我都係頭先搭車無聊先見到個post

無人睇email?

Bruno Mars 24K Magic World Tour in Hong Kong

Admission Rules | 入場須知

Admission Times | 入場時間

General Standing Ticket Holders | 一般企位觀眾

4:00 PM Standing ticket holders can start to queue up at Hall 5 on Ground Level. 企位觀眾開始於地下5號展館排隊等候入場。

6:30 PM Arena doors open for standing ticket holders to enter through Ground Floor. 企位觀眾經地下入口開始入場。

8:00 PM Show starts. 演唱會開場。

Seated Ticket Holders | 座位觀眾

6:30 PM Arena doors open for seated ticket holders on both Ground Floor & Level 1. 座位觀眾於一樓開始入場。

8:00 PM Show starts. 演唱會開場。

Floor Plan | 平面圖

Standing Zone Admission Arrangement | 企位觀眾入場安排

The order of admission to the Standing Zone is based on the designated queuing number as printed on the ticket and the confirmation email. This queuing number is automatically generated by the system after each successful transaction.

Holding Area for the Standing Zone ticket holders opens 4 hours before show time. Standing zone ticket holders should queue up at the Holding Area according to both the ZONE/SECTION and the sequence of queuing number as printed on the ticket. Standing Zone ticket holders in the Holding Area will be admitted according to the queuing number.

The queuing number on the ticket will no longer be valid once the admission to concert hall commences. Standing Zone ticket holders which arrive subsequent to the commencement of admission would be required to enter the concert hall after all the tickets holders within the Holding Area have been admitted.

The arrangement above will be subject to change as the case may be. AsiaWorld-Expo Management Ltd. reserves the right to amend the arrangement without prior notice.

企位區域之觀眾須依照列印於門票上及確認電郵內的序號依次序進場，而有關序號由系統於每個交易完成後自動編配。

企位等候區將於演唱會開場前4小時開放，企位門票的觀眾須在等候區內之指定票區，依其門票上之序號順序排隊。

當企位等候區之觀眾開始進場，其後到達之觀眾的門票序號將會作廢。此等觀眾並須待所有企位等候區的觀眾進場後方可進場。

以上措施可能按現場實際情況而有所變更，亞洲國際博覽館管理有限公司保留修改入場安排的權利而不作另行通知。

多謝你先 係度睇下花絮算

Important Notice | 重要啟示

Each ticket admits one person only. A valid ticket must be presented for admission. NO Replacement for any loss of Standing tickets. The promoter reserves the right to void the ticket if it is resold or used for any commercial purposes or association. To avoid delays in entering the venue and to ensure an enjoyable experience, all ticket purchasers are recommended to pick up their tickets at any HK Ticketing's outlets prior to the show day. Unauthorized photos, filming and recording is strictly prohibited in the performance venue. All cameras, video and voice recorders are not allowed.

For your own safety and that of other audience:

Age limit for Standing zone: 12 or above and Height limit: 140cm or above. Age limit for Seated area: 6 or above.
Unauthorised photography, filming or recording is strictly prohibited in the event hall;
Bag searches will be conducted prior to entering the event hall;
No suitcases, large bags, backpacks and bags. Clutch size purses / bags measuring 21 x 30 cm or smaller ARE ALLOWED;
Professional cameras, video / voice recorders (including iPads and tablets) tripods, stools, folded chairs and long umbrellas are not allowed in the event hall. Please place restricted article(s) at the Concierge or self-service lockers at the Ground Floor Level;
Banners with poles, political banners and selfie sticks are prohibited;
No glass items, bottles or aluminum cans are allowed inside the event hall;
No radio scanning / jamming equipment allowed;
No fireworks, pyro and laser device allowed;
No standing on chairs;
Smoking is prohibited in AsiaWorld-Expo;
Selling or distributing unauthorized merchandise or other items is strictly prohibited within AsiaWorld-Expo premises;
No outside food and beverage is allowed in AsiaWorld-Expo;
No ticket scalping.

每張門票只供一人進場。入場時必需持有有效門票。敬請小心保管閣下的門票。企位門票如有遺失；將不獲任何補發。門票如被其他機構使用或轉售、或作其他商業用途，籌辦機構保留取消門票之決定權。為免延誤入場, 敬請預早於各快達票門市部領取門票。表演場內嚴禁未獲授權的攝影、錄影或錄音。所有相機、攝錄及錄音器材均禁止帶進表演場內（如獲主辦單位授權拍攝除外）。

為確保閣下及其他觀眾安全:

企位觀眾年齡限制：只限12歲或以上及身高140cm或以上。座位觀眾年齡限制：只限6歲或以上；
場館範圍內不准進行未獲授權的攝影及錄音。
觀眾進入場館前，須接受手提袋檢查；
行李箱、大型背包及大型手提袋不得攜帶進入表演場內。21 X 30厘米以下手提袋方可攜帶進入表演場內；
專業相機、攝錄及錄音器材(包括iPad及平版電腦)、三腳架、矮凳/可折疊式座椅及長傘均禁止帶進場館。如有上述限制物品，請寄存於禮賓服務處或地下的自助儲物箱 ;
不准攜帶附有桿的橫幅、政治橫額及自拍棍；
表演場內嚴禁攜帶玻璃容器、樽裝和罐裝類飲品
不准攜帶無線電探測及干擾設備；
不准發放煙花、煙火、及使用激光儀器。
不准站於座椅上;
亞洲國際博覽館範圍內嚴禁吸煙；
於亞洲國際博覽館範圍內嚴禁售賣或派發未獲授權的商品或其他物品;
不准攜帶外來食品及飲品進入亞洲國際博覽館；
嚴禁炒賣門票。

相認

我坐位

坐好撚冇feel 企到前一前un撚埋先fit

好撚多大陸人貼住你架
好似慘，好熱呀，快d 開場啦

駁唔到

屌唔企得耐呀嘛 鬼唔知un 先有feel 咩

比後面個男人磨住你菊花

Sosay

Gay

完場睇下屎忽有無濕濕地

後面係囡黎
唔驚

今次會唔會又係馬交果場咁 成8點半先開始 10點就完

90 分鐘囉

正中間咁正
我入黎果時中間已經好多人

你就好啦咁好feel

仲等緊x1

但係坐位勁多空位 有啲核突

比d 大陸人迫住唔方唔爽

就黎八點坐位仲咁多吉

D 人遲既，香港演唱會個個都開場時間先入場

可唔可以幫手買幾件Tee? 要返工去唔到睇
可以每件加多少少錢做車馬費

可以就麻煩Tg我

大家自覺排隊入場時
總有班撚樣借啲意打尖
我都幾肯定大部分都係香港人

真係空好多 是咪燶左咋

好撚多人仲排緊隊

開場未？ 塞緊車

不過應該好多人唔知原來自己個袋唔入得要去寄存

未

老奉遲 唔洗急

9點開

每個section係唔係都要再跟返冧巴咁排隊？見到上面留言話有人打尖…

澳門場都係20分先開

保安話八半

坐位都唔帶得袋？

大過A4 size 唔得

坐位個袋都唔可以大過A4 size

完全唔知點解

每個section都係亂排，不過無保安理，所以好易衝去section前面打尖

佢叫我鎖袋
我嬲嬲地 執撚晒d野出黎 塞晒落個紙袋 吹咩

我無細袋 焗住要寄存
屌佢老母寄存仲要錢

幾錢

30蚊一個袋 三個鐘

炒燶哂 都冇人睇

坐左9成啦

我Block11

李燦森
係隔離再隔離

hi巴打

屌 毒撚自己睇

唔洗驚！我都係自己睇！

我自己一個企左係下面兩個幾鐘

點解喺香港無after party

呢度好多巴打都自己一個睇

之前睇澳門場

急尿點算

特登唔飲野架 家下企到口都臭埋仲未開波

點解一開波唔組團

咁多ching solo睇

淨係買到一張飛 已經心滿意足

仲未入到埸

已經好想買埋聽日飛

開場了

睇聽日果場 好期待呀！！！

三四年前睇完會勁唔捨得咁離場

我同friend聽日去

唉屌好多歌都冇
唔想咁早走

Lazy song又無
Talking to the Moon又無

又係好準時個半鐘完場

今次主要唱24k magic 果隻碟呀嘛

佢個flow 同澳門場一樣
好想睇埋聽日果場😭

係咪冇紀念品賣

咁快完

屌你咁撚hea 趕住收工咁

外國歌手好多時都係咁上下時間 仲要無encore
今次有都算係咁

上次我睇澳門場都覺好快完
跟住有巴打話外國演唱會全部都係90 分鐘

香港人睇演唱會真係不了

其實都唔算encore...佢rundown 有呢隻歌架

係咪講左句我愛你

我好掛住你
同埋
我愛你

佢澳門淨係講我愛你

後面位啲人係咁衝晒上前幾block
跟住要係咁趕佢地返去

都叫扮野有下 之前睇linkin park 仆街真係一野就開燈

澳門場定香港場有氣氛正啲

聽晚blk a standing,
no. 三百尾
幾點要去到?

好多人都過哂鐘先入到場
個show 唱左一半歌仲見人入場

矮仔記得著鞋墊，矮妹記得著高踭鞋，好多鬼佬睇
利申矮妹screen都好難望到

總之你6點半放人入場之前到就得
早排無意思

我覺得香港場好feel d
但個場就澳門好啲

Yes me

佢話佢特登揀香港做佢亞洲最後一站

有無人買左啲紀念品

買咗$280 件衫，見到佢有件$1500 太貴，真係買唔落手

矮妹表示block b standing排第二行都睇得好辛苦

買左件$280背心

買到棒球衫

我買到最後一件

買左貼紙 毛巾 tee poster tour book
其實啲野佢官網有得賣架

冇錯 唔跟number

我諗住上佢官網買。
之前係澳門帶唔夠錢買 香港就賣晒

坐位前面果排成行鬼佬勁高 淨係係d 人"lar" 中間睇到

我係你後面

你肯定無認錯人 企係我後面

條褲有無濕左一撻

6點半前都跟number排?

6點半前都係跟號碼分區域排
1-50 100-200 200-500 1000-1500
大約係咁，但其實你企邊個區都無人睇你張飛係咩號碼，無意思既

請問今晚果場幾點正式開始？
同埋大約幾點完場？
thanks

2030 ~ 2200

多謝你
我3,4年前果次又係遲半個鐘
唔知關唔關香港人睇show鍾意遲入場

好多人好遲先寄袋

唔該晒 巴打

想知道係保安check咗袋先排隊，定還是排到入場先check袋？

Check左袋先放你入去

$1500太貴啦

痴撚線打到仆街

香港人，俾啲掙扎！

屌你老味
我睇standing a area
4面圍住都係大陸西
佢地鐘意企到手臂貼手臂
又郁身郁勢, 講緊係未開場過陣
等左個半鐘就郁足半個鐘
好似去左24K magic world tour 上海站咁

唱歌又唱得勁大聲
我聽佢把聲仲清楚過bruno mars 把聲
hyper 既歌都算啦, 一齊high
但唱when i was your man 都要大大聲嗌出黎
仆街, 下次都係揀返坐位算

有啲大陸人會入左場話搵朋友 sip去前邊

巴打係咪左手邊

唉…
清覺得要早幾多去排隊？

我坐位都淪陷
後面一排大陸閪勁嘈
好似當正落左佢地果邊啲低質夜場咁
我隔離個鬼婆爭啲想屌柒佢地

早去無撚用 個number 愈後愈仆街 500人500人咁放
前面明明50 100咁放
同埋前邊sip得快過你就898

後面一個女人唱得好大聲
搞到我好似入場聽佢唱咁

正中間

坐位有喇叭對住
應該都聽到bruno mars 把聲呀?

冧巴好大
早少少去個section排前啲，等搶閘…

諗起五六排中間個大陸西話接朋友接左幾個入去
我咁辛苦排黎做乜

未開場好似有個女人過去完廁所想入返去
但明明冇人出過黎

咁你記得排唔近廁所個邊 唔係因間同一區啲人明明number 遲你幾百都行先

清，收到！

好撚無恥架
你有無見到人用手機閃光燈打signal
就係個班仆街

唉
諗返起4件前
睇既多數係外國人
一個大陸西都唔見

祝你好運啦
我千幾都sip到去頭幾行

其實d no.你當係分時段
建議一開閘嘅時候就要應聲彈出
最緊要快而準霸到理想位置

香港淪陷

我見到曙光！
清係入場之後，揾位攝去前面？

亞博坐機場巴去？

我就係等候區彈出得唔夠快
比成班人出左先 之後就係行入場個時sip前啲
過咁啲人 咁到台前個時又盡量sip
有人出黎即係把握機會sip位
我地兩個人睇靈活好多

聽日BLOCK A有無組團

可以組 我同自己fd睇

今晚睇
block b仲要排2000幾是咪可以安心喺後面自high？

零問題 大把人係你後面 六點半入去你就變頭果一千

唔該晒巴打
咁今日早少少去先
本身都係諗緊no.咁後好冇開場前先入

佢都唔check no.既 扮曬野咁行去頭幾百果區
你就係贏家

我block a 100幾

咁你要排隊

係咪要6點到排定隊

4點先岩

其實好多人都遲入去,
我7點入去no.2xxx都同no.幾百企位差唔多

個到630點先開始入場
入場前到跟到佢個no.排,入安檢前有個大空地分哂1-100/200,如此類推咁.應該就係咁樣分批入去,你個no.應該可以企到頭幾行

2000幾

我都係2000幾

真係得咩 我成二千幾block a

我14xx Block A

唔係有人查飛嫁咩？

我諗係查完放你入對應個SECTION
SECTION入面就亂排

而家到左，係咪組團

我FD 4點先到荃灣
同佢食少少嘢再入嚟 我應該無咁快到

14xx 呀 係咪組，一齊推前好過同大陸人逼

梗係組 我都係14xx

有冇人係會場放飛？

唔見有

見到人100幾，同佢r水吹

18xx, 想痴前d

Where?

有冇人知紀念品幾時開始有得賣，琴日冇帶夠錢買今日諗住特登過去買

dragon i
$1500/per ticket
有table price

應該而家有架啦下嘛
佢預人四點去排入場，而家都3點半啦

有得買喇

有啲人已經排緊

我仲撘緊機場快線

剛到expo, 有冇隊痴？

我張飛24xx 依家排係1001-1500 好怯

橫掂都搏，去排1-50啦

滿人啦

你地咁早去
我諗住630東涌轉車

去fb谷揾啦

無事，排去200都無問題

你自己係？

巴打係咪係2xx區先？係就狗衝過黎一齊博大霧

900-1000頭果個紅衫肥婆好煩

係咪無人會check你個queuing no.

可以亂入其他區咩

頭先大概3點左右就有30人，之後4點一入得就，衝上1到50,相信有啲都詐傻扮懵，我11點半就去視察環境

咁你係邊區？

討論下queuing number 有無作用，以前睇都先到先得，而家搞到炒飛炒埋個number, 同個大陸女仔傾計，佢又真係買黃牛先買到咁前，完全算不上free standing

博到500算

2000幾都可以逼上前

可唔可以過黎博大霧

喺到講

依家down

想問係咪絲？

有冇Block B 既朋友

Zone A 2xx
不過為左等人都未入到去

我都係搏大霧嘅一份子 好驚

Message咗你

想買紀念品實唔實早啲到？
想要頂帽

有人比保安捉到

實啦

希望仲有

真架？ 係check坐低啲人嘅飛定點呀？

我都想要頂帽 尋晚無買😭

唔知呀 個保安好大聲話咁樣唔公平呀
就捉走咗企咗係201-250前面既三個人

但我見班保安唔多理

想要紅色

我到場了

條q 2千幾會唔會好後
我仲揀緊坐定企

好驚 而家搏大霧坐前左

聽到保安話6點3全面查頭1000 號飛

有無人知係邊個位入去

有冇人博緊 好驚

我唔搏了 乖乖地坐左係1001-1500果區

我見有人會同保安報串

我都係

同一區？

係呀 原本24xx

點相認

巴打 嗰邊咩環境？

宜家唔係好多人姐

唔算好多人，我block A 1001-1500果區 應該暫時得40-50人

巴打有無睇下啲紀念品

無乜人排隊

相認一齊迫前？

開始入場

我同個fd啱啱出左去
我 軍綠色短褲 Nike woven

七點幾先到 希望仲有

788座位 求相認

Zone A巴打召集

咁前 唔知逼唔逼到

入場未先 我身後一個人都無

嗨巴打

超近

Hi

仲係bus上面阿

留名等睇今晚直播

我仲未買到飛
而家去緊會場睇下有冇人放
d 黃牛on99
哩個鐘數仲要加錢
要黃牛我寧願返屋企

有人坐左係地下 企前後比佢搞到郁下都無位

問左 1480 賣1800

2000幾入場未

係哂你地後面

我俾前面坐低條女坐住左隻腳

咁多人 點相認

大約估到你企嘅位置

好撚多大陸人

左面欄杆捱住左

我係近左邊 成堆女宜家坐低左果度

我係正你後面

排緊隊買野

係咪有條女坐左係到飲酒

我都係嗰度
仲要俾人無啦啦遮住咗

越黎越多人了

好多大陸人fing下手就迫入黎，搞到好撚迫

有無人係入面 fing手我又入阿

好多大陸人，嘈到呢

屌啲大陸人真係痴撚線，格硬要坐底，坐正你隻腳中間

明明本身前面無乜遮擋嫁
宜家俾巨人遮住咗
我太矮了

其實你黎後面仲清楚

想問係邊度買紀念品啊

入場果度就有

我係西邊入口去block b 完全見唔到啊

我本身前面好好view 嫁
後面會否無咁high呀

勁多人喎

已經見唔到後面

見到後面堆人開始逼上黎了

我後面仲有班人坐係度隔住咗

個個都揾fd咁逼入黎

係
後面狂推

係咪開始咗？

應該8半先開始

好想睇呀
利申 琴日睇左

睇黎已經開左場睇得好happy 了

Same

係
決定下次追住佢黎睇

完場未

encore得一首

哪有錢

未夠十點就完左

屌啦星 由開場拍到完場
你黎睇演唱會把撚阿

uptown funk
琴日無咩?

Byw有條女係正我後面嘔
我同拍片條女奶撚哂野

有

痴撚線 把聲沙撚哂

琴晚夜蒲係咁架啦

正到暈，跳到傻

但都好撚正

琴日把聲靚啲

琴晚1500蚊 唱幾首
真心唔抵

屌 下次睇哂兩場

琴晚小d歌?

佢講緊after party

琴晚多唔多人去after party?真心唔知道有 有冇人講下幾點開始幾點完？

冇諗過得個幾鐘咁短

屌 支咪好細聲

同感

個半鐘真心有D短

our first time 好正 舊歌仲正

企block A左邊前半有隻癲雞係撚咁逼又鳩叫

係
不過真係好聽既

佢係咁話我地quiet

到左瘋狂loop歌既時間

尋晚去到後尾都攰了把聲

我都係左前
有個講英文嘅狂迫向前

講廣東話好正

係咪都係 「我掛住你」同埋「我愛你」

more

係

今日係咪都有after party

好想聽佢其他歌嘅live

真係好正
但唯一美中不足係我前面個鬼婆係咁狗叫 屌你bruno唱when I was your man中間停 你扮乜狗叫

毒撚自己去 隔離pair情侶係咁笑 係咪歧視毒撚

坐我隔離對男女 由開場拍片拍到完場

其實好多人係咁...
拍片完全high 唔起...
返去睇片又冇左個氣氛
唔知拍黎做咩

觀眾唔high 唱果個都冇癮

btw 最尾閃咗下燈 其實係咪有機會再出

㩒錯制

大撚把人係企位拍片到完場
屌 乜撚野風氣黎

巴打我係你後面，好多人望住你食雞

等開場等到悶
左前面條女一坐落地個pat又坐住我隻腳完全郁唔到
唯有打鋪食雞hea時間

前面仲有條儍鳩開咗好耐live
0個觀眾

點解google song list有Grenade!!!
黎到cut左？

好似少好多首歌咁既

Block B有幾個高佬企最前俾人屌 慘到
好心要前就一係早入場一係買block A

block A 企位頭幾行
睇到d 全程拍片 心諗做乜鳩
我望住人地個mon 仲多過見到bruno mars
痴撚線

但唱得太少歌了 音響又超大聲
咪細聲到好似無聲咁

唱得個半鐘
啲人一有機會就拎晒啲機出嚟阻住晒
快歌hit歌都話一齊high一齊唱
屌你後面班女when i was your man成首唱晒咁濟
去到ooohhhhh仲要又大聲又走撚晒音
bruno mars把聲又偏細
成日要集中精神先聽到
下次買側邊坐位算
橫掂都係照企
比成千五蚊聽人地唱
到人地唱perm唱calling all my lovelies又死場咁棟晒喺度
嬲

上次嚟香港好想佢唱gorillas等勁耐都無諗住失望而回點知佢encore唱一聽到前奏即刻high到爆
今年諗住奇蹟會再次降臨可以聽到too good to say goodbye
點知最後竟然係uptown funk

人地唔唱都屌?
定我get錯

其實以side track黎講兩日氣氛都算係咁

應該係指啲人唔識新既歌

坐位其實都差唔多，唱到啲無plug 過既歌就會好多人係度傾計，跟住唔知點解成晚都會有啲撚樣以為係自己做show 咁走黎走去同佢啲friends say hi 吹水
大佬呀，你唔識隻歌啫，可唔可以唔好騷擾睇緊聽緊果啲呀
仲有啲女又係，我坐走廊位，成日都有人衝落黎企係前面背住個台舉機自拍
屌你我唔撚想睇你自拍呀仆街，呢啲到底係乜撚野風氣黎

佢應該係話啲人唔識隻歌就淨係棟係度
唔會諗起enjoy 下

外國有啲場好似係too good to say goodbye
我純佢song list 係佢同uptown 是但一首

心情不能平伏

希望佢唱d 慢既sidetrack
好想聽move on

睇企位唔唱唔跳重有咩意思，唔明點解你地會話人地唱同跳係唔arm，所以話香港睇外國show真係

星期六 睇坐位 雖然都係企足全場

不過冇你地講得咁惡劣 大家投入得黎又唔過火

快歌唱跳就話正常姐

bruno mars唱緊when i was your man
你仲唱得大聲過佢, 你不如開間K房自己唱啦
你睇外國tour D 片, 唱抒情歌係全場静哂聽bruno mars唱
嗌都係唱完句高音先嗌

唔好係又屌, 唔係又屌啦

我成7點幾先入, 出奇地block b都可以企得前
但差唔多開場成班人湧埋嚟又係咁攝迫到透唔到氣
最尾都係企係最後睇算
後面雖然乜柒都睇唔到, 但所有人都好enjoy, 跳晒舞
可能係因為點都唔會錄到, 冇人拎電話出嚟
反而見前面勁多人錄, 都唔知入嚟睇show定睇電話

Locked Out Of Heaven同Uptown Funk high到痴線

我六點就入咗 企足咁耐

張圖正
仲有冇more

Sor~唔記得rotate 返
用爛鬼iphone7 影
見到人用iphone x 有得zoom 影得仲清

俾人遮住哂
不過依然

我喺你附近

你睇我唔到 我睇你唔到

你應該前過我啦

我成場都係咁樣跳，跳到我個frd屌鳩我

無你咁前
我前左後都有高佬鬼佬
被包圍

好似好多連登仔企係左面

無理由唔跳架喎

跳先正喎...

起碼早幾個鐘到

叉住手跳咁有feel
我係咁踩到人有時跳跳下要停一停就位

btw點解無左呢個philip lawrence既

定係佢喺度認唔到
無左佢好似無玩得咁high

其實 琴日企係我前面嗰位應該都係巴打
我見到佢上連登

繼續學港女throwback

完左成個人好空虛

我見大家都企到好前
好撚正

就係前面果條賓妹成期拎住個電話黎開live, 錄足全程
得閒又拎架ipad出黎影相 cls

你係咪幾個好矮嘅女仔？
個鬼佬係白色裇衫有鬍鬚？

我後面都有唔知係咪賓妹嘅人迫住
仲係我頭上面狂拍片

我都覺得係

心情仲未平伏到

日日狂loop 住佢d 歌
變左瘋狂fans

點解啲相可以咁高質

等左半年先有得睇然後個半鐘就完左

記得呢刻好夢幻

有時諗返佢live 會自己係度傻笑
btw 結果我都係買唔到佢頂帽

賣哂 ?

每次諗返佢嗰句我好掛住你呀baby就會不禁甜笑
Sweet到

睇番張相覺得好搞笑

係
而家睇下係美國d 朋友會唔會買到
唔知點解咁怪，澳門場係要check 左飛入左場先買野
但香港就放晒係場外

勁鐘意呢刻
今日全日狂loop Locked Out Of Heaven

紙醉金迷

望住個天花啲啲彩紙飛飛下
跟住佢一齊wowowooo
真係只能夠用夢幻嚟形容

咁快就過左一日
可唔可以無限次返去尋晚

無飲酒都以為自己飲醉咗

Agger

係正就正，但痴到成個人同口都有
跳嗰陣好跣
返到屋企見到個袋都有幾張金色紙

坐位都有坐位嘅好嘅
講真企位如果你唔係企頭幾排真係睇得好辛苦甚至乜都睇唔到
之前試過企位氣氛真係high啲
企前排仲會同個歌手有interaction
坐位就係當你攰嘅時候可以坐下，同埋又唔洗同人逼，冇咁易中伏
不過如果搶到嘅話都係會想企位
利申: 今次坐位

意猶未盡呀

啲圖釨高汁

我原本企位24xx 依家可以企到第五行 成件事超美滿

有冇偷雞走去前面啲number排

有 1001-1500

唔係話會check咩

Wow wow yeah yeah
Can I just stay here...

冇check過

係好撚正

世界級

好靚仔

我企位第一批入呀 係等得耐但都值
唯一唔好意義遮住後面 不過無計唯有大家互就

Block 13 表示
坐位淨係睇到堆人衝晒出黎
明明我係路口黎 前面應該無野遮

我睇澳門場都無見到有人會衝哂出去

澳門場無，但係香港場有

痴鬼線